#
# Park Shinjo <peremen@gmail.com>, 2010.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-10-19 16:53+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2010-10-20 08:15-0800\n"
"Last-Translator: Sun Kim <sunx.kim@intel.com>\n"
"Language-Team: Korean <peremen@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n!=1;\n"
"X-Poedit-Language: Korean\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Generator: Lokalize 1.0\n"

#: ../data/meego-panel-myzone.desktop.in.in.h:1
msgid "Myzone panel"
msgstr "Myzone 패널"

#: ../data/myzone.desktop.in.in.h:1
msgid "Change the Myzone background and content"
msgstr "Myzone 배경과 내용 변경하기"

#: ../data/myzone.desktop.in.in.h:2
#: ../capplet/myzone-cc-panel.c:169
msgid "Myzone"
msgstr "Myzone"

#: ../data/capplet.ui.h:1
msgid "<b>Change what is shown in your Myzone</b>"
msgstr "<b>Myzone에 나타나는 항목 바꾸기</b>"

#: ../data/capplet.ui.h:2
msgid "<b>Myzone Wallpaper</b>"
msgstr "<b>Myzone 배경 그림</b>"

#: ../data/capplet.ui.h:3
msgid "Calendar and tasks:"
msgstr "달력과 작업:"

#: ../data/capplet.ui.h:4
msgid "Change My Web Accounts"
msgstr "내 웹 계정 바꾸기"

#: ../data/capplet.ui.h:5
msgid "Choose your wallpaper"
msgstr "배경 그림 선택"

#: ../data/capplet.ui.h:6
msgid "Clear recent documents"
msgstr "최근 문서 지우기"

#: ../data/capplet.ui.h:7
msgid "Email alerts:"
msgstr "전자 우편 알림:"

#: ../data/capplet.ui.h:8
msgid "Reset to default"
msgstr "기본값으로 복원"

#: ../capplet/gconf-bridge.c:1220
#, c-format
msgid "GConf error: %s"
msgstr "GConf 오류: %s"

#: ../capplet/gconf-bridge.c:1225
msgid "All further errors shown only on terminal."
msgstr "이후 발생하는 오류는 터미널에만 표시됩니다."

#: ../capplet/myzone-cc-panel.c:47
msgid "Show as much web service content as possible"
msgstr "가능한 한 많은 웹 서비스 내용 보이기"

#: ../capplet/myzone-cc-panel.c:49
msgid "Show mostly web service content"
msgstr "대부분의 웹 서비스 내용 보이기"

#: ../capplet/myzone-cc-panel.c:51
msgid "Show half and half"
msgstr "반반씩 보이기"

#: ../capplet/myzone-cc-panel.c:53
msgid "Show mostly recent files"
msgstr "대부분의 최근 파일 보이기"

#: ../capplet/myzone-cc-panel.c:55
msgid "Show as many recent files as possible"
msgstr "가능한 한 많은 최근 파일 보이기"

#: ../capplet/myzone-cc-panel.c:77
msgid "Do you want to clear your recent documents? This will remove the local content from your myzone"
msgstr "최근 문서를 비우시겠습니까? Myzone에 있는 로컬 내용을 삭제합니다"

#: ../penge/penge-calendar-pane.c:484
msgid "Appointments"
msgstr "약속"

#: ../penge/penge-calendar-pane.c:496
#: ../penge/penge-calendar-pane.c:539
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: ../penge/penge-calendar-pane.c:527
msgid "Tasks"
msgstr "작업"

#: ../penge/penge-events-pane.c:71
msgid "Create an appointment"
msgstr "일정 만들기"

#: ../penge/penge-events-pane.c:72
#: ../penge/penge-tasks-pane.c:53
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: ../penge/penge-events-pane.c:402
msgid "No calendar entries this week"
msgstr "이 주의 달력 항목 없음"

#: ../penge/penge-recent-file-tile.c:217
msgid "Web page"
msgstr "웹 페이지"

#: ../penge/penge-tasks-pane.c:52
msgid "Create a new task"
msgstr "새 작업 만들기"

#: ../penge/penge-tasks-pane.c:430
msgid "Nothing to do today"
msgstr "오늘 할 일 없음"

#: ../penge/penge-task-tile.c:319
#, c-format
msgid "Due %x"
msgstr "%x까지"

#: ../penge/penge-welcome-tile.c:28
msgid "When you’ve set up your web accounts and used some files, they will appear here on myzone for easy access whenever you want. "
msgstr "웹 계정과 사용하는 일부 파일을 설정하면, 언제든지 쉽게 액세스할 수 있도록 Myzone에 나타납니다."

#: ../penge/penge-welcome-tile.c:34
msgid "Play intro video"
msgstr "소개 비디오 재생하기"

#: ../penge/penge-welcome-tile.c:87
msgid "Welcome to MeeGo"
msgstr "MeeGo에 오신 것을 환영합니다"

#: ../penge/penge-email-pane.c:192
msgid "No unread messages"
msgstr "읽지 않은 메시지 없음"

#: ../penge/penge-email-pane.c:194
msgid "Unread message"
msgstr "읽지 않은 메시지"

#: ../penge/penge-email-pane.c:196
msgid "Unread messages"
msgstr "읽지 않은 메시지"

#~ msgid ""
#~ "This is the Myzone, where your recently used files and content from your "
#~ "web feeds will appear."
#~ msgstr "Myzone에서 최근 사용된 파일과 웹 피드의 콘텐츠가 표시됩니다."

#~ msgid ""
#~ "Things that your friends do online will appear here. Activate your "
#~ "accounts now!"
#~ msgstr ""
#~ "친구들과의 웹 사이트 활동이 여기에 나타날 것입니다. 지금 계정을 여십시오!"

#~ msgid "Myzone settings"
#~ msgstr "Myzone 설정"

#~ msgid "<b>Welcome to Meego 2.1 for Netbooks</b>"
#~ msgstr "<b>Meego 2.0 넷북에 오신것을 환영합니다.</b>   "

#~ msgid ""
#~ "As Meego is a bit different to other computers, we've put together a "
#~ "couple of bits and pieces to help you find your way around. We hope you "
#~ "enjoy it, The Meego Team."
#~ msgstr ""
#~ "Meego은 다른 컴퓨터와 차이가 있으며, 당신이 이에 잘 적응할 수 있도록 여러"
#~ "가지로 노력했습니다. 좋은 경험이 되시길 바랍니다. Meego 팀."
